法輪功真係好屈機

點解成日無啦啦都班到一大隊銀樂隊黎遊行

仲要著晒制服

勢力好大，足以抗衡中共